玩咩? 古巨基太太Lorraine50歲高齡美國生B

47歲古巨基（基仔）與比他大3歲的太太陳英雪（Lorraine）於2014年結婚，基仔非常喜歡小朋友，婚後多次揚言會努力造人，惟結婚多年仍未有聲氣。不過，今日有傳基仔去年底已秘密當爸，Lorraine在美國秘密分娩，估計BB目前已經3個月大。

有指由於Lorraine是高齡懷孕，基仔不想太太有壓力，一直將消息保密，直至BB出世後，又因為不想太太被打擾，加上疫情關係，所以一直未公開喜訊，只有雙方家人知道。

消息指近月不少朋友都覺得基仔夫婦有古怪，首先是向來貼身照顧基仔的Lorraine已多月未露面；其次是基仔去年12月初就向公司申請放長假，其間行蹤成謎，直至今年1月中才再次現身，但完成演出後就匆匆離開。新年期間，夫婦二人又以疫情為由推掉所有約會，就連好友蘇施黃的2月生日會也缺席，令不少朋友感奇怪，猜測Lorraine是否有喜。

護旗手收檔啦屌你老母

好友蘇施黃.

明啦, 兩個都藍
50歲生, 都唔知有冇命到60歲

個仔廿歲佢地都70

咁大年紀做父母好心咪害自己仔女啦

依條友仲長氣過李克勤
重點係兩個都打唔響名堂

有錢點害法,窮鬼就話,就算弱智兒佢份身家都夠養到老

借肚?

屌原來條撚樣已經47，個樣仲成個廿幾歲咁

應該揾俄妹代生

古巨基有冇露過額頭

有一年砌低 EASON
夠了

害？有得做大把人仆住去

呢個世代真係唔好生仔好過 太混亂

你覺得佢係窮?

有

唔怪得要遮

點解唔係中國生B ，真唔愛國

加埋100歲

慘
個仔一出世就跟住個弱智老豆

你好衰

條撚樣同習種握手

護旗手